水野鈴子bb

fatcfatc

bb嬲左我，唔理我

鈴子bb成個腫晒

我個心好撚痛

##fatc

fatc

搵我？